哈里王子娶個黑人算唔算沾污咗皇室血統?

Nigger呢d奴隸人種點可以入皇室架

仲要離過婚，拍過啲淨係著bra嘅戲
本來冇問題，但要嫁入皇室就

咩年代既思想

係
做王子仲要唔食處女
玩大左囉

墮落

哈里不留有精神問題

以前英國的貴族霸氣 今晚今日墜落了

yes

child登仔講野仲難聽藍絲廢老

叫親harry都on99

Harry王子
Harry傾
Harry麥佳亞

只能講佢唔配 無計 王子喜歡 條囡都無氣質

弱智都係重口味

做飛機杯就話啫
好似鬼佬屌賓賓咁
有幾何娶個賓賓

我都唔明點解會批准同個離過婚既女結婚

可能皇家又轉型玩親民同多diversity 🤷🏻‍♀️

卡米拉 有冇離過婚?

因為將來皇位都唔會輪到佢份
點都係威廉先, 可能就係咁由得佢

見到啲nigger就唔開胃

沉船

成班公屋賤種社會底層學人睇唔起人

1反對佢個妹 2無出席巫婆再婚
今次無野發生喎

係新既繼承法harry唔洗事頭婆批准

成日見d鬼佬娶賓賓喎

人地英國皇室都未嫌人地，連登仔就出聲踩人點點點，嫌人點點點

仲要係個黑鬼婆

好彩William生生性性，唔似老豆細佬

菲臘親王係咪有東羅馬帝國血統？比哈里沾污啦

英國皇室同香港一樣都係守唔住外來入侵者

係，不過Harry條line根本做唔到王位，
唔會染污血統，所以唔理佢

寫入族譜都已經係污點

皇室打亂種，簡直係國殤。

混過白人血統既黑妹好正，香港地邊度試到黑珍珠

小麥色 > 白潺潺

英國一早就玩撚完啦

咁本身都係德國人

如果咁講,要亂倫先保得住皇室血統純正

Deutschland über alles 打輸左一戰又少左兩個高貴血統皇室統治

東乜撚羅馬呀 新教天主教撚就死撚開啦
又唔撚係正教 俄佬先係拜占廷既繼承

呢個年代仲保留皇室血統已經戇居啦
一係就廢除 要保留就跟足啲傳統

皇室成員點面對皇后個前夫呀？ 個前夫係王子面前展露出第一手用家既笑容，貴為王子既harry只可以府首稱臣

Nigga要做皇后返非洲咪得

關你撚事咩
事頭婆都冇say no啦
佢兩個結婚成個英國不知幾開心
你呢個幾千里外嘅人出咩聲

同意
咁多女唔揀揀隻黑妹

到時生個純黑種就笑死人

皇室 成班蛀米大蟲

凱蒂有貴氣好多 好高雅優美

佐治王子仔千萬唔好學埋阿叔d衰野

英國的貴族霸氣 去過英國未

讀多d書啦，知唔知皇室一年幫英國賺左幾多錢？事頭婆自己儲蓄都已經過1億英鎊

如果係變型金剛個美謹又唔1同

死nigga
低等人種

哈里與梅根宣誓成為夫婦，
期間哈里非常感觸，
反觀梅根一臉從容

第二次無感覺

嫡孫就話姐 而家佢阿哥個一系先係正統
佢娶咩人 佢鍾意就得啦 佢阿嫂又咁受歡迎。話之佢娶隻大猩猩都無所謂啦。

皇帝唔急太監急咪就係你呢種人

渣嫁

問題根本唔係種族度, 亦都唔應該係, 但係條女D背景真係唔多乾淨

污唔污染都唔關你事啦

我知佢地嘅存在幫英國搵到錢，但佢地有乜資格用啲錢，只不過一出世有個身份，廿一世紀仲崇拜皇室，奴性重到

你咁講嘅咁成個皇室廢埋佢啦

wfc 皇室又冇權

英國真係越黎越廢

第時生咗個仔女 佢哋會點諗

個婚禮咁多nigga
唔講以為表現跳非洲土著舞

哈里咪一擔擔，幾襯

我覺得唔錯

Harry styles
唔明點解係1D最受歡迎成員

宜家你做王子定佢做王子

直頭污染皇室血統

周圍仆野中出留總又同你講咩

威廉做左king 之後
唔會再有人理架啦
關系疏到咁

而家都無人理阿嫲d 親戚仲有邊個啦

因為戴安娜既死令哈里有陰影，搵個大啲成熟既女
仲有心理陰影要晚晚比黑女sm調教先快樂

力架

將中國人啲ON9意思擺落人地皇室到
食女一定要食處既咩
三十歲人唔通仲係處咩
十八歲都未必係啦

未至於食nigga slave

英國皇室有權但好少用

我雖然住啟晴邨，但唔代表我無文化修養

Blacked

無知一問 菲臘親王係德國人？

連啱啱出世個小王子都排得先過哈利

成班連登仔西邊都未掂過學人講要娶處女
三十歲係處先驚啦

Nigga slave前nigga slave後
把口臭過屎坑
人地點娶都唔到你班賤種笑人啦

同大陸妹一樣做港男嘅飛機杯

你又知佢哋有後代？

沾污原因並非因為膚色
而係因為佢被中出過

根本全部女人都係
哈里王子應該娶男人

佢最多只係做到皇叔(威廉繼位既話)

仲講乜鳩血統

第時佢日常生活費都係靠自己
無英國正苦養

佢未又係德國人

皇室黎講的確係

好明顯比人落降頭

個個講到係個女高攀個男咁
哈里自己都唔知食過幾多女啦
講搵錢能力女未必低過男

冇錯 亞洲人黃皮膚都比人話ching chong.
兒家又笑人nigga slave
冇氣質又點 話人娶個非處女人仲幼稚添
又唔係你地娶 人地開心幸福就得啦
哈里某程度上幾幸福添 中意娶邊個就邊個
第時生生性性就得 唔洗成日似大佬出黎做親民show
過得快活

算

與其話公爵夫人沾污血統，不如問下夫人嘅先祖身為貴族點解要食黑人

William the King

離婚有無得分身家

寧要索nigga，都唔要醜白人

哈利唔係王儲, 又唔想做國王
鐘意同邊個結婚關人民撚事

仲要係女權分子

事頭婆一死真係冇晒皇室味

nigga 對上仲有個離婚老女人

繼承皇室仲要長命
唔係話你果代第一長男就有機會
窮人唔好生仔
繼承權如果微乎其微 生幾多人地都當你透明
仲衰過d僕人

如果連登仔去英國任何一間酒吧大大聲話哈里娶左個nigga 沾污皇室血脈 究竟有冇命行番出條街度

唔知 但你出世就應該污染左香港

我地邊夠膽落bar

有分別咩
周圍屌00後
口賤 鍾意叫雞
同屋村公園d死仆街廢老一樣

依個世界冇純黑人血統 但純黑人血統應該體能最強可能可以超越'正常'人類物理承受
（純9up）

成日話毒撚俾港女睇低歧視好撚慘呀
屌你老母 根本chill登仔班賤種都鍾意玩歧視

樓主個死八公真係撚多嘴好撚八
狗也不屌

黑人好似mix咗亞洲血統先變奴隸

垃圾黑人

顧掂自己先啦

上位做到suits就飛左條仔

lm

wakanda forever

陶傑把口係咪又賤過藍絲廢老? 係咪又係低下階層學人笑皇室呀?

關你撚事咩

只是一個美國非洲裔曾經離婚的女人泊得大碼頭的上岸儀式

如果child登仔係皇室既話一定好識玩

大英帝國左膠當道緊係啦

求撚其啦佢都冇資格継大銃

而家皇室wfc咩
只係一班注米大蟲
一個有錢家庭 沾唔沾污算撚數啦

駁吾刀

係愛啊哈里

佢係皇室,你咪天真

咁我出post又關你撚事咩

絕到係，溝個力架

岩岩睇新聞先個原來係suits果條女

你班ching chang chong有咩資格笑人啊？包括19，而家事實係ching chang chong連黑人都不如

邊有著bra呀啲戲

冇曬皇妃啲高雅大方
俾其他男人食過

香港人溝支那血點睇

前幾年oscar有套關於黑人民運嘅電影拎咗歌曲獎
當時正值香港雨傘運動
個黑人音樂人發表得獎感言時不忘提一提香港
提醒世人關注世界各地嘅抗爭運動
然後連登班戇鳩仔嘅回報方法就係一日到黑喺到nigger slave
美國班白人trump supporters有冇為香港講過一句說話?
佢唔chink前chink後撚鳩你班黃種人都偷笑啦

其實唔緊要 反正細仔生乜都唔係王位繼承

Harry Potter

遲下王位都好微機會佢繼承啦,唔係佢繼承既話過幾代就唔再係皇室成員 有咩所謂

黑人血統都算
離過婚就

雖然排得後，但應該自己醒水放棄皇位繼承權
就算娶個㗎妹都係咁話

呢單野上連登仔講野真心同d廢老冇分別

呢個post d友仲封建過共產黨

仲講咩爭取民主

哈利都唔會登基，冇所謂啦

英女皇都無表情

香港人識條春民主

骨子裏都係威權崇拜

英殖最好

基本上連登真係極右

同而家共產黨一樣

都係做開奴隸

成班垃圾冇前途

仲一日到黑救港乜柒

又血統論又種族主義

我差d以為我返左清朝

連登係咁上下啦

一時就支那人沒有一個是無辜的
一時就話偶像梁天琦唔算支那人

智力水平可見

喺度有講過Nigga嘅人 到時見到高大黑人又咪變縮頭烏龜
淨係識話啲黑人冇腦 但啲言行連基本尊重都唔識

Why? More detail

放棄皇位嘅佢 有咩所做

連登仔口講就話追求民主，
但就一d 民主國家應有既風度都無

就算比連登仔有民主都可能得印度咁上下

連登有child登呢個稱號真係唔係浪得虛名
成班圍爐喺度笑鳩人nigger, slave
自己咪又係一隻隻活喺香港日日喺度做奴隸嘅
人哋就下半世唔洗休 你就成世做狗 咪喺度酸
去英國人哋仲會光明正大咁笑鳩你chink, chinamen
邊似得你哋要喺度笑

補link

Child登仔去到鬼佬地方俾人笑Ching Chong Chang可能仲會以為人哋叫佢清、師兄

成班奴性賤種

補埋中文字幕版條 Link

是旦啦
charles william george louis charlotte之後先到佢
除咗前面嗰5個人死晒如果唔係佢做咩都對皇室冇影響

不嬲princess harry 係皇室都冇咩地位，又多臭史，唔差在娶埋個nigger啦

佢娶咩老婆其實關人差事咩, 係班傻仔仲維護君主立憲, 一年用幾百億養個幾條友, 仲當佢地神咁拜

Harry Kane

坦白講 伯母生左樓主你都算係沾污左你家族

手足對眼

無論咩時代，皇室都係noble
你估嫁入你屋企咩，咁是但

唔明點解呢幾年咁鍾意玩親民 自降身價
當貴族同平民差唔多，咁仲係咪貴族 仲邊有咁多人願意供養呢班人

大陸城市d 人都未有咁封建
非處不娶？你15歲識個女友非處就話傷心啫
人到中年仲介懷呢d?
老婆梗係娶個岩傾性格過到日晨既
先前開左幾多隻鮑又話你知咩

自己要處都算，逼埋其他人非處不娶果班，唔係中學雞，就肯定係毒到無朋友

好彩阿哥生性

有冇人ff吓
英國佬未來想搞非洲外交 ？
唔好忘記佢話同强國玩一帶一路

比其他皇室或者貴族笑到面黃
條女應該會頂唔順

英國皇室娶老婆要比打飛機渡日嘅連登仔指指點點就真喺沾污啦

感覺上好似仲衰過老巫婆

老巫婆離過婚

呢條女都係離過婚仲要拍啲咁嘅戲 血統就更加唔使講

唔單止係毒撚個毒，仲係社會毒瘤個毒
一出世就污染香港，日日夜夜淨係識坐係部電腦面前話全世界女人係雞，明明係香港做緊奴隸，就學人笑nigga,笑撚死我
Btw,英國皇室大婚乃英國內政，不容外人（包括香港人）說三道四

連登仔保守程度同個o的原教旨主義者唔畀同異教徒通婚有得fight

哈里short撚咗

好老實
話就話自由戀愛姐
大佬皇室血統 係皇室血統 Royal blood
先唔理係咪黑人 有外族存在一定算沾污咗皇室血統
你話我封建守舊都係咁話

你見過咩皇室傳統鍾意溝外族血統同slut

去到現代其實本來結婚同咩人係冇乜所謂
但係將啲現代觀念同傳統擺埋一齊硬係格格不入咁

屌你現代還現代，傳統就跟番傳統啦

Harry Potter 條女竟然唔係妙麗

成堆on9左膠
政治正確到比隻黑鬼入皇室

就算皇室係傳統嘢 都唔代表唔可以跟時代步伐而改變
以前貴族同皇室近親交配 不如屌埋kate唔係皇室貴族出身 比個平民污染咗皇室血統啦

自己思想狹窄就以為英國人都係咁諗
皇室過往威望下跌唔關皇室人係咪同平民外族通婚事
反而係因為好多人覺得皇室成員冇戀愛自由太保守落後 導致三個王子公主都婚姻失敗
對上一次威望跌至谷底係因為戴妃死之後皇室嘅冷漠 加上好多人不滿皇室傳統係導致戴妃悲劇嘅其中一個主因
之後挽回形像係英女皇公開對戴妃表達哀悼
近年王子支持率上升到80%都係因為夠貼地大愛 (eg搞慈善活動，當兵）
英國人睇皇室係咪noble冇你班人咁膚淺睇係咪貴族同咩血統
正正係睇你夠唔夠親民
kate係平民出身咪一樣大受歡迎
你試下當今皇室向世界宣布因為梅根有黑人血統所以唔准佢同哈利通婚
嘩然嘅人一定多過宜家一百倍

皇室唔介意既話 就一早叫佢做王妃啦
洗鬼叫伯爵夫人咩

無知真係好可怕

老老竇竇
唔好講啲王菲先

你地自己睇下啲王子有邊個係好樣得多?
一啲貴族都無

Kate係灰姑娘果種平民咩？屋企好有錢加名校畢業喎
你覺得如果係威廉娶megan事頭婆仲會出席婚禮？
非名校，離過婚，黑人，三樣加埋一定冇可能
皇室之所以特別就係每樣野都要求頂級同表面上完美
跟時代改變某程度係想扮開明等國民繼續接受自己存在，唔等於皇室成員真心接受

有時諗，做nigger其實仲好過做香港人。

最大問題係王室同國格，國家軟實力相連
佢又唔係西班牙瑞典啲王室咁，可能人地唔似英國一百年前仲成堆殖民地，諗起個國家有排都唔會諗起個王室

Princess頭銜不嬲都只係俾公主 唔關梅根種族事
係華文傳媒鍾意皇妃皇妃咁叫
Kate咪又係冇Princess頭銜 咪又係叫公爵夫人
嚴格嚟講戴安娜都唔係皇妃嚟架
Princess Diana係傳媒錯稱
佢個title係Diana, Princess of Wales
無知真係好可怕

你以為啦
自己喺英國,已經茶餘飯後聽到人討論條女
鬧佢三流演員, 除凈個bra有咩資格
今日twitter 洗版識笑個婚禮好american
英國佬一來睇唔起美國佬
二來 邊個夠膽出到口鬧黑人 講出口實屌爆種族歧視, 咪鬧佢三流出身
但唔代表d 人唔介意佢係黑人

咪係 你試唔係美藉係非洲國藉仲會唔會講咩夠親民唔膚淺自由戀愛
不過英國佬睇唔起美國佬又係自尊心作祟，二戰咪又係靠邱吉爾call埋美國佬先唔洗滅國

不過事實又真係幾柒既
睇下個牧師同choir 搞到好似綜藝節目咁

其實佢紅毛又多頭髮，都唔知邊度嚟

所以女皇黑鳩晒面

lucky man

其實鬼佬娶賓賓多過娶港女...港女英文太差

求撚奇開instagram 已經大把人鬧佢
樓上仲大大聲話英國人點

左膠當道

愛德華八世連皇帝都唔做娶離婚婦啦

錯啦
如果連登仔係王子就可以願望成真
只可惜命運係好殘酷

但出走後不斷番英國攞油水呢
仲cheap到鈎結納粹

可以睇唔起人行為性格，但唔好因為人地外表睇唔起人
英國依個國家國力衰退同歧視太嚴重好大關係

樓主淨係討論娶離婚婦沾污皇室血統，咁計哈利唔係第一個先

所以溫莎公爵沾污完咪焗住放棄王位囉
大家又係美藉離過婚，哈利仲要大多樣係黑人
都係果句啦，有沾污血統既一定做唔到王位頭號繼承人
親王雖然係有德國血統但假假地都係王室貴族

因為英國種族歧視係犯法d人先唔講咁多又多左膠

我係英國住好多人都對今次婚禮好不滿

完全冇笑過

你點知佢前夫係第一手用家？

你要搵祝福一樣有大把
十萬民眾喺會場夾道歡迎唔見你講
你睇到嘅就係英國人點其他人睇到嘅就唔係

查理斯娶咗再婚卡米拉咪又照樣係王儲

有佢同kate 做對比
kate 冇咁多反對 已經足夠證明更多人唔鍾意啦

你可以話個女人係出身唔好係戲子又乜又嘜

但唔係歧視黑人囉

child登成班ching chang chong真係笑死人

Kate係平民但屋企有錢又讀貴族學校，多人服D好正常。

你唔好咁撚好笑啦
唔講怕犯法同唔存在係兩回事
死都唔認有搏乜

事實係正常人唔太偏激嘅都唔會覺得黑人除咗膚色之外同其他人有咩分別而需要被賤視
關政唔政治正確咩事
白人至上主義喺英國係小眾嘢嚟
保守黨都可以有華人議員
工黨更加唔會玩呢味嘢
都唔知連登班傻仔係咁鼓吹白人至上對自己有乜益處 外國人愈右咪即係自己出到去愈受鄙視 你估佢會當你一份子呀？

02年明明改左法娶離婚都ok，事頭婆如果見查理斯娶完卡米拉就即時宣布威廉繼承王位，個印象咪差囉，好似女王凌駕法律咁，同埋女王唔去佢婚禮個表態仲唔夠強烈？果時只係差個藉口，依家終於用年紀大飛起佢

玩工人玩到草過門

皇帝唔急太監急

連登d左膠真係好笑
力架同回撚不嬲都係世界公認低等架啦
政治正確唔用得係皇室架
左bhd大愛思想真係好弱智

最尾做乜撚
講到好似連登仔吹多兩吹英國人會更歧視咁
依家只係講事實有好多人唔鍾意佢係黑人
講緊現實問題 係呢樣野存在 唔係唔肯面對就冇
d 左膠最鍾意掩住對眼 睇唔到就當冇

好仆街
From polandball

網絡世界啲人黑暗面出哂黎

屌你黑人禁撚型
真心唔明香港人點解會推崇啲白皮豬

平閩縮埋一舊，上連登無人知乜水就講

你話我左膠又好乜都好
黑人唔係問題
佢又唔係第一王位繼承人

但就算作為一個普通男人 娶隻雞番屋企都好撚大問題

連登仔網上睇唔起黑人或女人真係笑話
又唔夠膽去黑人面前講嗰個字
冇食過女就話人闊

去美國應該都一樣
美國人都好鐘意

連登仔學人講血統

喺美國即刻食子彈

我就唔信去TEXAS講會食子彈呀 去LA, NYC就難講d ,太多劣等niggers

老闆娘死老豆咁既樣就知影衰晒

仲要樣衰nigger

你知唔知皇室係咩概念

沾唔沾污皇室血統關你班賤種事咩

見到你班賤種入晒戲真係

仲有 Harry 哥哥

估唔到香港人都崇尚白人主義，呢種思想真係好撚恐怖

btw笑鳩黑人？人哋咪又係笑鳩你哋黃皮豬，屌你老母成班種族歧視小學雞

要公投了

你條五毛廢up完未？

人地唔係王儲, 又唔想國王, 而家結婚又唔係要英國國民比錢
哈利鐘意邊個同結婚, 唔明除非英女皇同查理斯, 邊個有資格反對
今時今日仲講血統真係過晒氣

睇你個名就知你五毛

戴安娜點死你知唔知

皇室之所以為皇室，就係因為同平民有別
見到部份連登仔話無問題，大愛左膠，就不其然覺得好笑

維持皇室權威性既就係血統，當阿豬阿狗可以隨便入皇室，用皇室徽章，咁即係呢隻權威就開以蕩然無存。

事頭婆一直都怕被人去皇室化，睇黎今次會係其中一個轉捩點。

存在就因為同平民有分別，親民只會令自己變為平民。 維持唔到皇室後續，所以今次係好錯。

好似機場用黑咭先俾入既貴賓室，個個都入得去，你班友仲會吹奏？ 少啲扮大愛同看透世事啦

由雞生出嚟嘅賤種學人講血統污染喎

人地王室結婚關連仔撚事咩，佢娶邊個連仔咪又要自己匿埋打飛機度日

好中point

連登仔好適合係美國中部嘅白人至上地區居住

英女點解唔退位 就係唔想 畀查理斯王子 個老婆 (老女人) 做到皇后 侮辱曬成個 皇室血統 我諗英女皇喺臨死之前都會隊冧查理斯王子

皇室都要靠國民去養, 皇室代表成國家個形象, 如果皇室太過強調血統,令人民隔膜, 他日發生戰爭, 人民點會對國家忠誠, 就好似麥理浩同肥彭出去同市民接觸, 你會覺得佢地真心會關心你生活, 689同林鄭咁, 你會對佢地反感啦

好彩中國廢除皇室，唔係娶過整容雞仲大獲。
尋日睇直播，班騎兵真係好型。

成班支那腥港賤民學人評論血統😂

地球就係太多左膠，咁大愛包容就唔好label強國人啦，一堆偽善

處唔處，反而有保留，有人就真係專買二手貨，不過作為皇室真係要要求高D，不然就自貶做平民唔好伸手攞錢

人民去養唔代表可以改變血統既專一性，呢個係偷換概念，連皇室都唔去強調血統既時候，仲憑乜野維持正當性？ 隔幾年選一家人出黎做皇室即可

皇室就係要同人民要有距離，先至係皇室，全世界歷史同地方比比皆是。

大愛左膠得好可怕，仲要好無知。

一係就取締君主立憲制，如果維持既就做返足

不如叫英女皇搬入天水圍同你住好唔好？

消滅君主制有功

英國人都未出聲child登仔發咩神經

2018年你都仲係要呼吸，要食飯 既然奉行君主立憲，有皇室，自然有皇室規矩。

唔好成撚日用自己基本認知果套啦，大愛得黎又敗壞左個政治制度

正當性？
而家英國皇室都係英國國會請過來用來維持英國國王唔可以係信天主教的人

趙匡胤都係人地黃袍加身請佢上去啦 如果你咁講，咁佢又唔正當？

唔好睇野睇咁淺啦 如果英國國會求其請到個人上去做到既話，就符合你左膠既皆大歡喜啦。 請既都要㨂過啦

無問過連登仔王室就要娶個離過婚嘅人，更係發癲

樓上成班小學雞
人地結婚關你撚事咩
你地啲思想係咩年代
On99

1688年，英國發生光榮革命，英王詹姆斯二世和其信奉天主教的後裔被逐離英國。詹姆斯信奉新教的女兒瑪麗和安妮陸續繼位，但不幸地二人駕崩後都無存活子嗣可繼承王位。

在安妮女王長子威廉王子夭折後，英國國會為避免兼領英國國教的國王寶座再次落入天主教徒手上，通過《1701王位繼承法》，規定：

若《1689年權利法案》中所規定的繼承人全部無子而亡後，王位由英王詹姆士一世的外孫女，漢諾威選帝侯夫人索菲和她的新教後代繼承。

這部法律，令當時在英國王位繼承序列頭50名的王室成員都失去王位繼承權。雖然法案導致數次因王位爭端而起的衝突，但位於王位繼承序列第52名的漢諾威選帝侯，喬治一世（George I），最終還是於1714年繼位為大不列顛國王及愛爾蘭國王，直至1727年駕崩。而大不列顛王國和愛爾蘭王國於1801年合併，組成大不列顛及愛爾蘭聯合王國。

請既都要㨂過都係國會決定

國會決定無問題，但請返黎既都唔係求期㨂囉

只要正統承繼既仲有人選，維持正統係必然既秩序

不如下次請你上去做？

要行君主立憲就行返全套，整個全民公投君主立憲2018，四不像？

咪自己呃自己啦大愛左膠 一係就廢左佢

學你咁講應該亂倫啦

的確係，氣質優雅好⼁

上連登鳩噏都唔得 惡撚到

係咪讀中屎讀壞咗個腦
當咗人哋哈里＝你哋支那嘅王爺
所以哈里老婆＝王妃？

黑人同黃種人都係racist 既受害者 樓主仲可以開post講力架 唔係真係以為香港唔係中國人掛

幾冇見識既人先會racist 仲要自己個race已經係冇優勢

講到呢度我諗起英國人成日笑鳩德國係二戰同66年世界盃都輸俾佢哋,但係明明現代英國王室都係源自德國

你係中國人咋，我唔係呀

唔係支那人就唔係黃種人？ 人地鬼佬（鄉下佬果d)咪照歧視你

我係黃種人呀，不過唔係支那人

咁你係咩人？講黎笑下

我係香港人

邊個在乎哈里 呢d世襲野 點都係在乎大哥多過細佬架啦

有冇人留意到 菲臘親王隻眼好紅

你試吓出去開post講

都唔係好黑遮
但點解哈里個樣柒咗咁多

block鳩你條5毛先

條友仲未明香港人都會被鬼佬歧視 可能佢唔係外國讀書

眼球唔紅係眼袋紅啫

冇人想被人歧視既 係佢地井底到以為香港人會馨香d

住附近先笑得？

打下飛機圍下爐，Hong Kong is not China
港獨派又贏

中國人有兩種
1. 奴才
2. 求做奴才而求不得

香港人得一種
奴才

好過你條五毛以為香港人當支那人係自己人
快撚d死番支那共享中蟈人既榮耀啦
可憐既五毛狗 星期日重要番工乞五毛

然後俾白人侮辱粒聲唔敢出

條女本身都貴族喎

靚仔都要食呢啲,
你叫唔靚仔果啲點算

我從來冇話香港人高人一等，亦都冇話香港人唔會比人歧視喎
我只係話我係香港人，唔係中國人

我衹知道你條五毛狗係支那人

又話人nigga又話人
班毒撚有無照鏡
最垃圾既人咪就係樓主同呢班
成班一事無成社會底層仲學人racial discrimination
不撚知所謂
屌Meghan班垃圾連BC都無本

Nigga

佢不嬲垃圾
係無你咁垃圾咁地底泥咁解

你條電腦前面打飛機嘅毒撚咪仲低等
你憑咩睇唔起人
照下塊境先

有無著bra

佢同邊個結婚關人撚事咩，佢鍾意咪得
成班好似三姑六婆咁指指點點做乜撚
左膠同種族歧視中間明明有好大空間，搞到非黑即白咁

英文緊係唔係問題
基礎有但唔係成日交流先差
有件鬼24小時吹就解決左啦

事實係臭格難頂又霸道

你條油頭毒撚屙督尿照下鏡先啦 自己係低等垃圾就以為其他人都係
真係好撚on 9
上連登屌人地係毒撚唔會等於自己唔係架
睇唔睇得起其他人洗撚你條垃圾黎說三道四?

遲早離 婚

俾人屌兩句起哂鋼
出到街就成條鵪鶉咁
垃撚圾
話人公認低等
你憑咩呀垃圾小學雞
你係白人眼中同佢地有分別?

條女個格唔得

英國皇室嘅事關你班香港人咩事

講下又關你咩事

連登仔唔可以評論連登仔？

皇室貴族都要向連登仔問責

你屌人就得 我屌返你就唔得? 好撚心唔好咁玻璃心啦
你夠淨係識上網吠啦
你估係班力架眼中黃種人唔會俾佢地笑咩

on 9仔 俾人屌2句就話人係小學雞 誰不知自己咪又係一撚樣

好似話Harry唔係查理斯個仔，係戴安娜同第二個生

由於戴安娜王妃在英國廣播公司的《廣角鏡》（Panorama）節目中承認曾與騎兵少校詹姆士·休伊特（James Hewitt）偷情，因此有傳言哈里王子的生父並非威爾斯親王，但王室和休伊特本人都一直否認該傳聞。

鳩噏少陣啦傻鳩

脫髮無得呃喇

唔好話戴安娜，查理斯都成日唔黏家

原來愛一個人唔睇膚色唔睇身世都變成child登口中既左膠大愛

咁你班窮宅毒臭又有乜資格話女人歧視你

如果哈里娶既係支那人你地係咪都大愛

部份連登仔非處女不愛

其實英國好多人都屌尻哈里，因為根據英國傳統，皇室成員只可以娶番英國本土既白人。

看一件事只憑表面，只係識將自己代入，呢D先係child登

你鍾意咩色人種，甚至娶個吹氣公仔都唔會有人care, 因為你只係一條在世界上即刻消失都唔會有人care的毒撚

事頭婆家族都唔係英國人啦

放心，連美國人都會反對

我地child登個個人中龍虎
女人應該主動取悅我地

菲臘親王仲要係一個擁有丹麥（父系）同德國（母系）血統嘅希臘前王子

血統真係好混亂

人地娶邊個關我地鬼事咩，成個三姑六婆咁講人地

其實好簡單比較

香港某個富貴個仔娶個37歲大過自己

大陸離過婚既女人

又在娛樂場所做過

會覺得怎樣

叫雞叫到番屋企
清你真識食

啲黑奴為左從奴隸階層去到上流社會階層不惜一切去同啲白人交配，甚至強姦，生產大量有色人種，直至到自己啲劣質子孫可以向上流動到統治白人同黃種人為止，再加埋啲左派大愛嘅歐洲傻嗨政客為左爭奪權力不惜出埋自己人係咁強迫人民接受佢地，宜家終於都比啲黑奴達到呢個目的

仲有小小俄國血統，佢個仔不如做埋歐洲人民的國王啦

你究竟識唔識分黑人/回教/印度佬既分別？

咁你又知唔知我只系講緊黑鬼？

但你番所謂言論睇得出你未食藥

本身覺得佢幾正

只系講緊現實，我祟洋，但只限純淨嘅白人血統，因為佢地真系好優秀

金色頭髮。。。無啦。。。
william 個女 好可愛。。。英國血統

唔知點解總係覺得佢形象唔係好襯皇室
特別對比kate, meghan個形象就好低俗咁
雖然兩個人個身份都係平民

同班中東狗一樣

又唔撚係要你娶
指指點點 關你柒事咩

仲有Harry Potter

成班賤民同人哋皇室比
係度child登前child登後

就話之你屋企娶個非洲3手閪做你繼母
wfc
但人哋貴族嚟㗎大佬
同你哋班賤民唔同

左膠當道
搞到啲講真話理性無得出聲
唔係侵都唔會贏

駁唔到

叫班大愛撚娶隻nigga咪又係屌曬老母
整隻蝻都唔撚肯
口𥚃說不成禮卻很誠實
成班大愛左膠都係虛偽無理性

nigger

話人三姑六婆果D，全部死能返出去，同永遠都不要回人何post，因為全部都唔關你事

做得公眾人物，甚至會做歷史人物，就要預左比人評論。權力與自主快樂，一向不可兼得。

皇室......本來就係繼承傳統嘅嘢

講到好似哈里會肯娶求其一個黑人咁
人地係鍾意梅根呀，唔係鍾意佢嘅血統或者身分

哈里要搵個出身高貴嘅白人靚女有幾難呀
娶老婆最緊要都係性格同相處，唔係下下講條件

娶到個全國家都愛戴但自己唔鍾意嘅有咩用
佢自己老豆老母仲唔夠大個教訓呀？

你就講得好啱啦，佢既出身就係有優勢，所以先至會有限制

當一個皇室既構成係可以求其湊合既話，佢既權威性同影響力大減，到時令到自己變得可有可無

戀愛第一，乜撚野老豆老母果啲，係因為你刷撚左個皇室首抽，你有權利拎皇帝俾你既利益，相對上要負返維繫皇帝正統既責任。

雖然你既口吻好應該係絲打，睇戀愛睇咁重，所以做公屋仔首抽都可以自由戀愛，佢大可以脫離皇室再自由戀愛。

完全無視王室責任

其實你地可唔可以唔好咁無知 講比人知都驚比人恥笑 黑人同latina都唔撚識分

根據王室嘅傳統，唔係皇室血統所以唔俾冠以Princess(王妃）稱號、連凱特、戴妃都無呢個稱嘅

連登仔算唔算玷污左香港人血統

你地講到佢又離婚又拍啲唔三唔四嘅戲
似個野女泊到好碼頭咁
但人地大學讀戲劇同國際關係雙修學位 好似做過宣明會全球大使 駐使館到工作過 同埋做過協助嗰啲淨水計劃之類嗰啲義工 關心下社會 講到人地離過婚就好似雞咁
人地至少都有返咁上下墨水啦 你班連登仔咪又係坐係部電腦前面 真係點都唔輪到你笑

成班連登仔流住中國血統係到對人指指點點
唔講以為你地係純種英格蘭血統

NIGGA
NIGGER
NIGGEST

對英國人黎講 黃種人只係4等人 人地係街明目張膽笑9你地
佢地敢唔敢對黑人咁做？相信大家都好清楚。再者英國黑白混血佔人口比例全球最高，連登仔成日話香港點好點好又國際化 其實歧視偏見乜都齊 思想好落後 根本冇資格笑人

戴安娜係貴族嚟，佢外家係Spencer

嗰陣凱特威廉有冇呢啲仆街caption?

爆出黎條友會首先消失

慈禧咩

係啊，但都係無被冠上princess呢個稱號，尋日好奇上網查咗。

隊冧查理斯洗等佢死咩，而家隊冧然後宣報退位傳俾威廉仲好啦

香港人娶支那人算唔算沾污血統?

咁你快d跳樓重刷囉

呀哈里自己都唔係處啦 得你班青頭傻鳩先會處女情意結咁呱呱嘈 不停講污染血統以為自己邊撚個 白人都有分唔同血統啦 英國啲人都未講咩黑人血統啦 要純正好似以前歐洲咁亂偷囉 成本成個連登就係港版r/inceltears

英國本土好早廢黑奴 所以連內戰都冇喎

去法國爆咪解決到問題

反正又唔係佢繼位

香港人同其他"低等"民族最大既分別係無吉屎,
好聽d就靈活,實情係懦夫.
做馬伕,買辦就ok,
想人尊重就算把啦

「中國就有這麼一群奇怪的人，本身是最底階層，利益每天都在被損害，卻具有統治階級的意識。在動物世界裏找這麼弱智的東西都幾乎不可能。

連王子都冇得屌處女

個"責任"你定既咩柒頭,皇室做0野洗9你個三等中國公民教

許晉亨都好慘 ,李嘉欣都唔係處女

其實你有冇諗到係英國依個國家有問題

無知就唔好答，成句說話毫無養份

既唔知皇室既存在意義同條件，亦唔知道存在責任

個個都好似你是但講兩句就輕鬆

人地皇室比你個三等中國公民清楚啦,洗9你教咩,你9up個責任出0黎就叫養份

人地中意咪得 今時今日仲睇膚色 連登真心垃圾

點會離婚...

你就三等中國公民

你覺得連登個個都係你既level?

任何人同英國皇室結婚都冇身家分
因為英國皇室有家族基金 所有資產由基金持有 個人冇資產

英國人又唔係睇錢決定階級 醒少少好冇
就算而家都不停有英國人覺得英國太階級太封建走去澳洲加拿大

Crown Estate 要議會交數, 再由議會出糧比皇室

唔係喎
diana 應該係有喎
princess diana
無嗰啲係duchess 乜乜乜

nigga

好似唔洗隊冧
charles 就算死左未都係直接傳俾william

sor 我好似攪錯左

Diana係Princess of Wales(威爾斯親王王妃)

還原基本步啦
結婚要過人世 最重要唔係愛咩？
佢地相愛咪得啦
唔通要哈里娶個白人處女但根本唔愛既女人會開心d咩？

關乜嘢撚大愛左膠事？上撚曬腦
皇乜撚嘢室？咩年代呀？
有冇聽過自由戀愛呀？仲玩木門對木門呀？係咪要分AB呀？

仲夠撚膽話人無知，柒少陣啦你班撚樣！

思想起碼係中世紀係會care 咩血統純唔純正

收皮啦政府1年比幾錢多皇室佢地1年洗幾多你又知唔知啊,依家支持皇室政策嘅英國人就只係淨番上一輩嗰啲愛國撚㗎咋,你就讀多啲書啦

佢簡直係同全世界的男人講
「王子都肯食二手閪，你驚乜你老婆唔係處女」

皇室為英國旅遊業帶黎幾多收入你知唔知

hong kong slave叫nigga slave 真係150 步笑100步 人地起碼會反抗， hk slave?

烏鴉變鳳凰

都唔算係正式嘅王妃稱號（好似係）

力加呢啲圈養生物

Princess of Wales呢個title而家係由Camilla條八婆拎住，但係無用，
主要對外都係用Bitches of Cornwall，但PoW實際呢一刻holder係條八婆咁解。

Diana由96年離婚一刻已經無咗Princess of Wales稱號

嚴格上講 所有人種都來自非洲

今時今日講血統論
真係笑撚死人

屌 一個血統話題可以開咁撚多po 好似講到自己有份咁 又唔係皇室 又唔係英國公民關你叉事咩 第2 淨係識得笑人地不如望下自己係點先la 人地出生唔好都爬到咁高揮得贏其他upper class，人品係點你又唔識人地 靠傳媒講就信 另一邊丫侵自己用Twitter 都知傳媒呢d野都唔係咁中立。
認真，上面有人話似d 3姑6婆咁，其實真係無撚有錯，重八婆過女人
如果條女靚d，身材好d，你估你地又點睇
計我話部分連登仔重衰過支那

唔係話佢同查理斯嘅結婚係唔合法所以佢拎唔到Princess of Wales呢個稱號架咩

應該唔係
而家Princess of Wales incumbent應該係條八婆

Following her marriage, Camilla Parker Bowles will be HRH the Duchess of Cornwall and the Duchess of Rothesay in Scotland. As was made clear at the time of the announcement of the marriage, she will be Princess of Wales but will not use the title.